[Mendy報恩] 車路士球迷討論區

Hawk Youtube Channel:

見冇人開 試吓開

今晚醒醒定定，贏波爭首名

之後比賽去到1月初都會比較難踢

歐聯早早出線好好多

撚伯今晚唔好又玩輪換吖唔該

係咪都要盡力爭首名
去到最後一場都要出力踢

又係夜波

有邊年歐聯唔係夜波

今晚唔睇=fake blue

出年移民後就可以一路食飯一路睇歐聯

早場仲想點？我睇完半場就天光添啊

收工睇

clsmendy又cs

咁應該好多唔睇 車區太多MKs
申利 睇

好掛住傻狗

今晚肯撚定出啦 唔洗擔心

記錯自己踢rennes對面cs

有冇人覺得應該雪隻25力架，出返kepa！？

ching開始9up 唔用自己意志講野

去左英國，就唔慣 下午去bar睇波
明明睇親都係 19:30，22:00，01:00 呢d時間
落bar happy hour 睇

今晚大炒得唔得 傻狗帶帽得唔得

開嚟蝕錢

我都想落pub睇
上年仲會約同事去pub睇波吹水
WFH就無咗呢支歌仔唱

應該無可能買到飛

香港戰線呢邊，今日又收左皮唔屌班老舞雞
前幾日先約完朋友去酒吧睇車

Ms Kepa呢

睇下有冇得俾球會自行決定啦，大球會冇所謂啊，細會真係好尷尬

贏波，爆房慶祝
輸波，爆房發洩

好彩早幾日買左now e睇
一個月6場算抵

鷹有新片

反撚黨呢排都係咁

一周車聞 多多支持

Welcome Upamecano!

講賣淫巴有否忍笑

topic 有錯字呀

頂堅中堅

thanks
下次唔笑你

Muyamba已成廢人

走緊model路線

鷹越做越好
幽默到

希望今晚半場end game
換鳩走泰椰添

邊d係大佬
呢4個po已經話哂你知

最尾果張 有啲保留
PR應該冇同撚狗com過就出街

唐氏狗一定唔係大佬啦

你估捷狗敢唔敢插自己隻手指落Thiago Silva盤薯蓉度?

首先cwa唔會搞chilwell個甜品

竟然係高華錫放中間

你頭頂d毛囊都係

唐仔懶型真係好唔夾

好似豬扒扮可愛咁

撚伯有無興趣叫Alaba黎車

年紀輕輕學人玩脫髮

人工貴到on9 邊比得起

美隊又唔見人

連名都無

Post條廢人出嚟做乜 都無隨隊

廢人

美隊呢個死廢人

每日見住啲Tweet/球迷笑鳩佢
搞到我都覺得佢慘

不如快撚啲送走佢啦
佢依家留喺車仔真係獻世

上個帖咪有個反撚話今場要輪換

有無人睇開br football 歐聯系列
今集

睇賽程十二月開始連場硬仗

撚狗out

佢對個(頭)頂特別緊張
開始有數得計

成班人喺到jer住火清個頭好慘

應該都無咩人敢搞Cwa

有

玩

咁留光頭好過禿頭
起碼自己揀

今集笑到痴左線
一開波抽foden同greenwood水
之後阿狗件波衫同大衛雷斯笑死左
華dee同渣土好恐怖

上集講美隊
但睇唔明最尾英女皇果度講咩
但係畫到椰子同傻狗好似

有得送 實想送走架

仲要要求踢中場 都冇位畀佢踢

呢條友上咗腦 當正自己係球王 仲要發錢寒

而家佢幾多人工？

袋sir

今晚正選證明自己值得呢個票數

Saka?

拜開新約150K 但係佢想要同利雲紐亞同薪

以為會有kai

有夏撚爭閪到咩

事實係saka表現係好過袋狗

估唔到佢排咁前， 有冇話要幾多歲之下

應該只係U20

證明自己0票？

150k同切差唔多？
利雲佢地又幾多

Camavinga welcome to Chelsea

咁都應該James > odoi

No la

Rice Grealish Upamecano

後備左閘求其執啲平貨is ok
徐宏傑踢都好過艾馬臣/牙朗

Grealish 點解好似今季大爆發 上季好似冇咩提起

應該係around 200k

上季都有呀清

無留意....

因為有巴鳩hold波 佢可以專心走位同傳波

諗起飲水100k
切150k

200k比個當打都唔覺貴

但係扭屎忽打中場
有Kimchi 佢真係唔使諗

上季好似係其中一個創造最多chance既中場

Hurry up mate the ladies would be here any minute

叫雞群組

今晚開唔開love po
呢度都好似冇乜人

都要開架啦，總有幾個人睇到

錫菲聯

第一次睇
畫質幾靚

我見鏝都有啲風傳柏豪
不過唔知真定假

開啦

開咗就有

lm

Mo kai

Chelsea team to face Rennes: Mendy; Azpilicueta, Thiago Silva, Zouma, Chilwell; Kovacic, Jorginho, Mount; Werner, Abraham, Hudson-Odoi #CFC #UCL

國際慣例 未出nine up 唔出love po架

Mm真係死chur

今集好多抽水位

唔係諗住對熱出Kai ar ma

希望chilly 似robertson 咁好氣可以踢足咁多場
另外433 double 8 似乎確立左係今季個form 都係好事黎

今場應該4231

雲狗第一插喉
驚馬第二 仲有m狗

Werner is Chelsea's most selected player having played 1.134 minutes in all competition ahead of tonight. Zouma second, Mount set to overtake Kante tonight. #RENCHE #CFC #UCL

唔明點解唔出Kai 拎match fit

捷因為前面傷咗，唔係肯定最高

撚伯真係唔撚識換人家喎 痴撚線

又冇豬sir

希望係433
m狗打4231前面4個位唔係好掂

希望上半場快手kill game換走雲狗譚狗休息吓

雲狗鐵人

Mm 又start
會唔會斷氣

佐+高

屌 又冇我

咁都唔出豬sir?屌你老母撚狗

MM攻中定係平排433

85分鐘踩草

我估應該照返433 form

點知
去問撚sir
不過佢有個tendency係work嘅嘢唔改
所以大機會433

姐係cwa要踢曬兩場

if gomez同rg果張係咪用落差好遠？

我驚Werner斷先

半場贏3球換豬蛇

btw rg gomez 好廢

正常跟體能換就giroud->abraham, kai->werner

Mount 就唔知 ziyech 掛

耶子呢

留力鬥熱狗

又出雲拿CLS

今晚有袋預定深夜西波

佐高

好期待睇佐打呢個433單防中嘅表現

有啦 但果陣仲好多CHING話佢中下遊料

任過唔嬲

隊入面其實creator 夠晒
佢真係過黎個chemistry 都未必好

話佢中型班球王賣樣同戶籍唔值50m

意大利咪又係咁踢
佢只要企位interception
上搶/逼要其他兩個人做

MM好似慘D 英撚佢都接近踢足
仲要中場跑動多過前鋒

英撚同車佢都有份踢 仲要場場出足

而家隊波得3隻翼 有隻仲長期殘廢
有餘錢其實係要爭柏豪 好過睇住佢去獌阿

睇下撚蛇點用
唔會當佢毒毒咁用掛

漢堡特回家吧

翼個位係唔夠人嘅
但係grealish隻踢法似playmaker多過傳統拉邊嘅翼
真係要ff嘅話sancho陣容適性上會好過佢
玩fm嘅話就會買dybala

咁易kill 咩, 上次打多個都比對面禁住屌

真 買個突破勁 自己搵到食仲啱
造波留返俾椰子

上次3-0後垃圾到 唔知hea踢定真廢
希望陣間唔係咁

已經當左辛狗係獌既人 唔會FF佢
柏豪已經算係最好既plan b

Ca而家仲傷緊定點 好似好耐冇聽過佢咁

好似話下場會出得返
不過分分鐘熱身又傷

下場大戰正選應該冇機 唔知後備有冇機會出

［mendy回家］車路士vs 雷恩

Love postttt

Ching 錯台?
有差別 不過有錢買 if gomez 唔爭在買vvd la

對面西維爾已經領先

豬蛇

阿狗見到未

呢種先係救世

唔係刷下富臨就當係

雲拿要打屁股啦呢球

豬sir，我愛你。

雲狗今日冇腳好波 都幾癲

換出嚟個個都有作用 林伯又贏

豬蛇咪撚走

我真係唔怪佢

成隊好似得佢未bench過

林氏騙局繼續中伏

傻狗麻麻

豬能夠 豬能夠
我知他能夠
我知道豬能帶領車贏鳩雷恩

出線！

Azp 啲用波差到
好彩有rj

第一球應該要入，無籍口
最後果下腳軟，見到佢個身都無力迎波

16強搞掂
爭首名

榜首

Timo迷豬特登亂射俾壓力撚狗

場場打足
每次都80幾分鐘先比佢坐陣

kai?

西維爾都反c
出線了係咪可以全出副選踢

閪維爾又絕殺

Chelsea have qualified from Group E with two games to go. They can fight Sevilla for top spot but at least one game where they can rest players. #CFC #UCL

屌你西維爾同車一樣絕殺

搏首名
次名一陣又對疤鍠蛆拜

雲狗呢2場射波食晒屎

美隊出返黎先有得休息

Full-time xG:

Rennes 1.28 - Chelsea 2.07

Chelsea's xG in the second half (as of 85th minute):

0.00.

星期日分分鐘又要睇timo插喉

Timo 捷仔同mm場場插喉

曬命

一定啦

美狗逼害Timo

算啦 車近年都係垃圾籤運 首次名都係對硬野

chilwell 國際賽踢得半個鐘都無
TIMO 真係癲

🚨🚨🚨 With the win tonight we have qualified for the next stage of the Champions league. Points still needed to qualify as group winners. Chelsea and Sevilla will be on ten points each with two games to play

法比認證

美國狗下場好出番黎比timo休息下
唔係美國狗好躝

得閒返黎教下啲細啦

法比成日吹奏契仔

Timo既極限已經到左
係時候到我pulisic發揮啦

timo

遲啲想睇車對鍠
Hazard倒戈

豬sir對弱隊/盃仔值得正選
今日條插喉左路攰撚到

@ChelseaFC
have won 3 successive CL games for the first time since December 2015 under Jose Mourinho

希望下場有得抖

但雲狗攰還攰

果兩腳真係冇乜藉口
美隊快撚啲死返出黎啦屌佢老母 霸住件10號封塵

下場打熱唔好出啦

比timo休息下啦，踢到成pat屎

呢球真係得豬蛇頂到 制空力贏曬

佢攰死喇，唔好講控同射波，有幾下連預判個波既落位都錯，屌柒美狗好過

撚狗放豬走就全家

第2球其實都係咁射 好正路
個龍都已經出左黎封左廷度 無計
係第1球真係衰

咁快出咗線已經好好，係個過程有d驚險啫

好彩有豬sir

不過今日踢左成場閪波
撚狗躝啦屌 一冇左椰子就鳩波

怪timo冇用，球會同國家隊鐵膽正選，抖都冇得抖，焗住做鐵人

出到先講啦呢條廢人

場場踢足90分鐘 腳軟好正常

岩岩傷好都唔會正選架啦
打熱除左袋佐azp會換 其他位應該都同今場一樣

幾肯定星期六會咁

Werner Abraham Ziyech
Mount Kante Kovacic
Chilwell Silva Zouma James
Mendy

未必有華石

應該出番kai

Timo：插住喉踢

今場對面個龍其實唔差過mendy
mm果球救到好撚癲

有kai可能無tam

但仲未打得起

西維爾絕殺本身個首名唔使爭得咁辛苦

我地比熱狗多兩日休息，希望雲狗今次真係抖夠

豬sir入波我睇到咸咗

雷恩龍門球探眼光好勁

佢腳下功夫 做唔到假動作

第二球射手黎講 我覺得可以處理得再好啲
不過佢果下真係攰

熱狗打google隊

會唔會出主力同你搏啊

下場都係要贏，冇分別

Three of our next four matches are at home 🏠

Tottenham (H)
Sevilla (A)
Leeds (H)
Krasnodar (H)

一陣又熱身整親

啲人係咁拍豬sir個頭好撚好笑

豬
其實佢都真係雪到硬硬地
不過又救咗撚蛇一命

下下都炮彈傳球

換kepa ok?
I like nigga keeper

開始覺得宮清行得好前

熱狗打歐霸google隊 點會出正選
比son同kane留力都夠中出我地

撚狗閪波

下場都要爭首名

Callum Hudson-Odoi on Mason Mount's assist for his goal: "I know Mason, he works really hard and he presses really well. I knew to take off as soon as he went for that." #CFC #UCL

打和都穩了

出azp真係廢左一路
左路又插喉孖寶

黑人龍係勁呢樣
反應波係痴撚線

大袋勁到

聽日又要返工 得返三個零鐘瞓

佢反Pedro

屌 心血少都嚇死呀

以為唔見撚左Kai對腳

佢反西班牙

發現高狗有時啲傳波都幾sloppy

個龍封晒啦
出迎得好果斷 又快

熱狗試過賤種到歐聯分組出副選 留力聯賽打車添
後晚肯定一樣

好彩豬腦生性

佢迷Kepa

林9幾時死呀 次次都要豬救你

成日傳埋d垃圾波

今晚之後應該唔會再有人話azp>rj

想扮眾人皆醉姐

人反佢撐

Will仔(艾人Ching)都係迷kepa

佐真係有價好賣 跟返沙蛇先發揮到佢

又引戰

所以西維爾 反唔反CUP 都唔係重點 下場都係 以不敗為目標

鬼叫沙sir冇得落班咩

佢喉左天拿水個位好耐，但呢家又冇左

今場mvp係文迪定豬蛇

贏嘅再下場可以出青年軍is ok啊嘛

去蛆狗做25仔既下場

後備落場穩陣啲 始終m高簡呢幾場打慣打熟

呢球反絕殺真係好癲
單刀唔入屌出聲 豬蛇咁樣飛頂真係型到

now無播祖狗？

呢球半單刀啦

家有一老如有一寶

想睇祖狗

今場對雷恩都打到咁
下場反撚一定可以全面進場

車有豬魯如有一寶

祖條後防精彩到

Welcome雷恩龍門教練！！！！

反撚永續下場幾時先可以蒲頭

The first team will have a day off tomorrow and then back in On Thursday preparing for Sunday’s match against Tottenham

我地咪有

Mendy 英文好撚搞笑

豬sir please stay

車買哂d黑鳩龍BLM

Chelsea have now gone TEN consecutive games unbeaten in all competitions. We’re also currently on a 6 game win streak.

10 games
7 wins
3 draws
25 goals scored
5 goals conceded

Incredible form.

鳩叫左出聲

下場daddy

救世豬 睇到叫左出黎

Tonight was the earliest we’ve qualified for the Last 16 in 10 Years. #CFC #UCL [BT]

幾耐冇絕殺人

唔知施華番緊去果陣會唔會睇巴黎場波

已經1-0

Timo唔入已經諗住冇
不過真係唔怪佢佢真係分分鐘企響度對腳都攰到震緊
見埋豬sir咁入就真係好似睇巴哥頂入拜咁

呢組獌psg隨時有隊會落歐霸

Lampard on Werner's miss: "He has scored a lot and he is adapting to the league. He could have scored but the ball was bobbing along. I know myself that those are not as easy as they look." #CFC #UCL

Lampard on Giroud: "I felt it first hand, last year it was generally him and Tammy fighting for the first spot. When I relied on him behind-the-scenes, I felt how professional he is and how highly regarded he is by his team-mates. We saw the reaction of his team-mates." #CFC #UCL

豬sir猶如紅酒般美好

Lampard on Giroud: "He is getting better with age." #CFC #UCL

Lampard on Mount: “What matters is what I think, his teammates think of him and what proper Chelsea fans think of him” #CFC #UCL

17M買走阿狗ICON

呢個真 今場過山車 本身仲屌緊又臨完場比人追和 跟住就到我地絕殺

黎緊豬sir大把機會

Lampard says Giroud continues to give him selection headaches, and his attitude in training is first class. He adds there will be games when he starts, particularly with the busy festive period coming up.

#RENCHE

如果安係車仔Icon

法比同豬蛇應該係阿妓契爺

如果果季最後賣斷埋阿姨成單deal就真係perfect

收皮喇

Lampard is so pleased with the team's desire to try and get the winner knowing a draw wouldn't have been a bad result. He notes the impact the subs' had on our performance, and believes that is further evidence of the strength of the group.

#RENCHE

Lampard finishes with praise for Edouard Mendy who he says was calm and controlled on what was clearly a big evening for him returning to his former home.

其實拿卡咁廢
不如阿妓同我地買Batman

車仔super hero
40M即Deal，免費加贈飲水

冇啦 乜數據乜gif 都貼過哂
一係鐘意佢 一係唔鐘意佢
唔鐘意佢講幾多數據都冇用

“佢啲十二碼我睇到唔爽囉”
“屌唔識向前傳嘅”
“屌啲長傳咪淨係得一兩球”
“屌截到波又點 單對單咪比人過臭”

由啲人淨係屌佢乜屌佢物乜都入佢數
變到而家淨係雞肋 唔夠勁 係教練唔識用唔啱用姐
收貨算了 講到攰

快啲水豬蛇續約啦屌
好使好用
幾場出一場佢就夠

食屎啦 馬後炮
上場踢5分鐘果陣又唔撚見佢咁講

應該又係比幾場十幾廿分鐘佢踢
做唔到野就雪返入去
做到就繼續loop

其實椰+豬點諗都唔會廢
尤其用黎破鐵桶

撚狗真係好撚仆街
狗sir救咗垃圾車幾多次
點解要撚鳩豬sir

應該唔會續啦
淨係想撚狗比多d上陣時間 佢又交到貨
入埋歐國盃就大團圓結局

領先得一球出嚟守死球都好駛好用

應該留唔到人

希望豬蛇幫我地捱過快車

之後Free去法甲好黎好去

豬去法甲一定可以踢多2-3年主力

其實豬去摩同法比夾可能都得

一月有無機買件平左閘

今場佐狗踢得好過高狗都屌
高狗經常傳sloppy嘅波又唔屌

首先都要清左果2件先啦
同埋我都諗唔到市場上買邊個好

撚狗真係欠撚咗豬sir

係
只要唔係英超，撚狗唔該即放
最好free走比佢可以多d選擇

見鷹話佐都想跟返沙蛇 下季又要買飯狗
如果有價咪賣左佢 套現好來好去

最好係搵啲季尾降撚咗班嘅球隊執平貨

但英超望嚟望去 有機降班嘅 左閘都好廢

其實如果嬌fit番
冇飯撚都係prefer 嬌架啦

平少少賣番比沙sir啦
呢家個市咁要原價賣冇可能架啦

英冠有無氣袋執

幫埋我地捱聖誕快車
一月比佢走
搵場足總盃第三圈放佢正選做goodbye match

大家好嚟好去

點解疤菜可以咁垃圾

九爺

沙狗搵到班落先
搵到唔係豪門都未必買得起

買般泥個mcneil返黎打閘

今季有機降班個幾隊

我覺得般尼嘅Charlie Taylor係最似樣架啦

叫班蘭特返黎頂下個左閘後備啦
一係就留我朗係到做左閘
利申冇睇修

通常買呢D英撚幼齒好貴
Cresswell今季好似打得幾好 又唔好太貴

修狗唔會季中放Bertrand比你
如果季尾價錢ok (<12m) 佢其實係一個好perfect嘅人選

bertrand 31歲啦

如果要係英超執人

我覺得Bertrand係Perfect Fit

再同ajax傾下隻txxxxxxxx

太勁 拎嚟打後備好浪費

兩年約轟落去
做後備佢好撚fit

上季諾域治果幾寶好似伏到仆街

決定全力吹奏Bertrand回巢

佢幾勁wo

係 同埋想要賓菲加隻左閘Gxxxxxx
不過都係覺得打後備好浪費

Jamal Lewis明顯攻強於守
做後備其實防守行先都得

同我一齊吹奏Bertrand回家

我轟legend 第一次出場r歐就贏左個盃返嚟

其實夏蘭特個樣都似唐氏，不如一齊黎車組條唐仔鋒線啦

回家吧！傳奇！

笑撚死 一打開房門 幾隻阿狗係入面j緊個社區盾

呢個正 welcome！！！！！！

捷狗未黎之前好想要grimaldo

係時候IG DM 撚狗

現實=搵AZP頂左右閘

咁買max aarons 返嚟做後備右閘

屌佢老母雷斯個小醜裝

好！

德甲哈化柏林嘅Plattenhardt都係好選擇
但佢未必肯打後備

Lampard says the 2 touches before Callum's shot for the goal was "Top Class"- Says there a loads of great things about Callum, there are some he can improve on and he knows that. #CFC #UCL

Lampard says that Hudson-Odoi is a big player for Chelsea and has a big future for us. #CFC #UCL

大袋入返林家軍

其實Konate都好有質素
不過買佢至少60m英鎊起跳

豬

Jorginho vs Rennes:
Key passes: 1
Dribbles: 1
Long balls: 2
Tackles: 5 (more than anyone on the pitch)
Interceptions: 2

撚狗 out

空霸豬

豬蛇嗰球痴撚線

要不是豬 撚狗條傻鳩死左n世

呢幾年有幾可打歐聯

仲要有得打一係死亡之組
一係好似上年人腳差一截

真係肉鳩酸，出晒咁多正選打足90分鐘先靠豬SIR絕殺贏到人
林狗幾時死

睇精華，雲拿係咪做咗敗家仔

星期日係咪出硬事

雲狗係咪chur盡咗，兩球big chance都炒

豬蛇果球成個C朗咁勁癲

原來琴晚達仔又做英雄

原來西維爾琴晚都係絕殺

即係之後兩輪都要繼續爭

閪維和同贏唔大分別
下場都係要贏先穩首名

踢完熱刺都唔知有冇力踢呢場

不如講下除左干2同摩3
邊年無打？

MM球助攻靚到

攰到射波都腳仔軟

2012-13? 分組賽落左去歐霸

睇精華
唐氏又做敗家仔 到最尾又係要靠豬sir

大家點睇 Camavinga, 加加？

講緊尋晚場歐聯呀豬閪

樣衰 out

仲話放豬走

雷恩送禮俾mendy

屌

最初重諗點解麥龜跟埋嚟

留力打熱狗等於放棄爭英超冠軍
留力打歐洲霸主等於放棄首名去打拜仁

閪維仲撚衰
95先入

咁密賽程加上搭飛機作客，算係咁啦

出後備右閘 算係咁啦

講緊你quote個cm

雲拿真係好有威脅
但又場場做敗家仔

你當佢ibra咩

唔敗家就做頂級前鋒

豬SIR入波後成班圍過去拍佢頭 好受隊友歡迎

都好受車迷歡迎...

我豬…

豬sir入嗰球嗌得勁大聲

置頂呢張啦

個個擺姿態俾撚狗睇

一個國家隊正選前鋒，響球會要做大後備

btw，踢得4231都知一定西波

豬sir偷襲成功

會唔會真係打歐霸

算唔算證明真核係毒毒

出左線啦佢地

MM唔比袋係飛機上面瞓

屌 仲以為佢哋輸咗

屌你我見到個留言去望吓全勝出線喎

我都比上面fake左

豬蛇 永遠會係呢d時候救世 落下撚狗條柒頭面

唔知點解覺得呢隊車好撚friend 好撚團結咁

4 0

猛嗰球傳得好好

有冇鏡頭交代返 timo炒飛機嗰球有冇越位

冇

真係咪撚再叫mm打翼

精華有重播，無越

又同薯蓉恰人

豬sir
撚狗就算bench豬sir 都俾佢出多少少時間啦

飯又flirt

又要靠豬sir救世

19年咪捧完歐霸

果季咪即係干2果年
干2柒左 之後沙sir接手
咪問你除左呢2件仲有邊年

老婆喺度打歐聯佢喺度護級應該都唔好受
一月過黎都仲有淘汰賽俾佢打

我果陣仲係半場
場波悶撚到

佢地歐聯分高過西甲分

睇左半場RB對鈀 Upamencano啲傳波真係勁

曼治球長傳有法比feel

Agger落點靚到

認同 撚伯唔好再搵佢打翼啦 睇到好撚辛苦

琴日有幾球比人截左
做唔到killer pass

兩年無仲唔夠
仲要有得踢都係十六郎

咁咪即係得2年講到車真係唔係成日有得踢歐聯咁

屌你
又話有幾何打歐聯

睇番原來得2年冇得打就spin落16郎到

下年賣舒服換飯
心滿意足

放棄西甲

含柒啦做十六郎都收貨 你不如捧阿狗

無話收貨
不過base你原本句野駁
無拉拉就拉埋16郎講

我有冇講16係ok？
係笑鳩你講到近年冇幾何打到歐聯
一睇原來得2年
柒左就搵野spin

你睇番你原本果句講咩先
「近排有幾可打歐聯」
原來近10年得2年冇得打就係有幾可

豬想走同想放佢走係兩回事嚟

最後2場豬sir打正選啦

近排有幾可可以出國旅行=十幾年有兩年冇出國
近排有幾可可以屌女=呢個月有2日冇屌女

車區巴打d文字藝術真係勁到

+多隻中堅同翼
夠用

快車都冇搵一兩場比豬打正選真係自殺算啦尤其係歐聯踢google隊

新法比就在陣中

Fast come la

鷹話車會買隻頂級中堅

會唔會買Ginter當係
睇左兩場德國隊魯魯仲穩陣過佢（不過有場係右閘）

法比踢psg果場勁撚到痴線

一落場即刻carry到反勝

佢柒咗落唔到台
放過佢啦

近五年有兩年無 40%時間無份
你推到個基數去十年既無得講

龍門任你搬
咁沙狗果年你咪可以話
「屌垃圾車呢排得一年有歐聯打」？

11 八強
12 冠軍
13 歐霸
14 四強
15 十六強

- - - - - -
16 十六強
17 n/a
18 十六強
19 歐霸
20 十六強

咁樣會唔會有feel d

All 姓林

車仔只打過兩屆歐霸，咁就兩個冠軍

我唔知你地點諗

但譚狗背身踢波真係進步左好多 好開心佢可以落功夫練背身踢波

其實就算係3/5
都唔會係「冇幾可」

同埋我冇講過滿意wor

撚狗仆街死啦

當豬sir以前獌狗爆炸頭咁用已經夠做
65分鐘出黎收高波/燒味

今季係打得好左好多，佢打中間好過雲拿
最估唔到係袋大機會翻生過切

切本身態度都有問題
仲要佢用120%努力 pick up根本係天方夜譚

至少袋傷之前雖然成日傳想去拜
但都證明佢有上進心

嗰陣好似話切個傷嚴重好多

今場袋幾勤力
同埋袋打右好過左

上次袋出場你地就話佢要打左

但佢傷之前真係打右勁d

佢內切射波唔算勁
反而右邊出下波仲好

佢右面啲傳中波係幾好既 射又唔差
反而打左佢成日停chok停chok射

佢未傷之前可以屈速爆底拉邊出波
傷完唔敢過人所以打右淨係識回傳

今場雲狗炒左佢球助攻

上場tam有球set得勁靚佢都miss啦
再前一場椰子球助攻帽又係比佢射走

攰到pk 真契仔

點解mm長傳勁過短傳

大袋未傷之前打左勁啲 有扭波過人
Sarriball嗰陣 佢打右應該係成隊出波最靚

我上場燈左佢

佢當年唔走今日有機正選添啦

Gay得黎又好溫馨

林狗波七不思議事件之一

當年係車唔要佢
佢唔想走

佢短傳都用長傳力度

車狗唔要佢

沙蛇果年仲係不敗金杯

沙蛇最大問題真係人和

大袋(史一青訓)

之前咁多個有邊個唔係人和問題

當年唔走應該去咗m記返工或者打緊英甲英乙

2012 歐聯冠軍領隊 迪馬堤奧？

撚狗明顯係戰術問題

講真呢代青訓真係好彩撞啱林伯做領隊，唔係邊有可能在車上到位，仲要講緊之前係打英冠，英甲
肯定係不停外借，最後賣走

呢個老闆唔鍾意

其實車狗比人ban轉會
上季點都會要拉d青訓上黎啦應該

幫老細圓夢，但都照比人炒

呢班的確係好彩
更重要係佢地真係勁過上一代
上一代果班根本大部份唔夠料

大袋打唔到左邊？

佢內切到不過啲埋門通常冇角度

我真係唔信唔係林伯教，出面揾既教練敢拉青訓上黎用，講緊mm，占士，譚果的

應該話佢射門啲位都易估

兩邊都打到
不過好似打右出波勁過打左內射

點睇琴晚華拿果兩球？

1. 開賽3分幾鐘，奧袋右路傳中，過曬所有後衛，小禁區頂近門勁射

2. 臨完場前3分幾鐘，薜椰治放個靚直線去左路，過曬所有後衛，12點偏左單刀勁射

成日屌佢有戰術問題，而家都仲係排緊頭4，歐聯出線，難得有個老闆鐘意，又壓得住更衣室，仲要比到成績出嚟，又唔樣唔鐘意，果樣唔鐘意，咁叻你去教

即使高普，哥迪奧拿果的都要兩，三季先攞到冠，個個當現實係打機，無縫接軌

切左未

摩拉達歐聯之鬼

打左比timo休息下啦

因為佢老豆都係咁

唔係話林狗係呢方面冇貢獻
但上一代可以站穩五大聯賽嘅青訓其實寥寥可數

唔想嘈呢樣
問題係冇一個固定既大方向，唔係講佢成唔成功

Even 莫椰斯/佩爾 你都會好清晰睇到佢理念係咩，勁唔勁係另一回事

當年英超兩大笑匠達狗同埋盧卡古
宜家變曬意甲神鋒

而家既意甲已經唔係十幾年前既意甲，你見艾馬都可以打意大利正選已經知道意大利既後防冇咩勁人

睇我地點對ake
以前d教練係丁屎機會都唔俾
如果當年干地有遠見d
干2培養ake 接Cahill 班踢左中堅
個季已經唔會咁西

同埋買返黎個d後生仔
Lkk, 迪布尼, Salah, 史毒
外借踢到曉飛返到黎一樣無咩機會
以前炒領隊太密
壓力太大
寧願用即食球員都唔敢博新仔

咁你要理念，但球會要理念定成績，而家球壇有理念又有成績既你有咩推薦
現實的啦，衰的咁講，我地球會個名在教練圈臭哂，出名既唔會揀，二線既隨時仲差過林伯

我淨係可以講
以前班青訓出唔到頭，至少有一半原因係油王
但車有今日都係因為有油王

你地用以前班青訓既待遇黎否定以前班教練唔比機會青訓，一定係有失偏頗（摩狗除外）

估唔到猛踢岩位會有咁大進步

其實有料係車上唔到去第二到都上到
但望下堆所謂贏盡嘅青訓得ake係可以係英超立足
最多加埋廢人切
其實都證明到班青訓唔係唔比機會係唔夠料
你望下世青金球slk

真, 有料邊度都踢得起

以前果班算啦, J過咪當唔小心J錯左囉

Ake係其中一個少數講得出名又有能力
但當時對佢嘅規劃的確唔好

至於其他kdb lkk salah唔係青訓，當時只係高質後生仔
又係另一個話題

沙拿就算啦
係車咪都係踢得唔好
其實佢係羅馬都唔係真係咁勁
真係高普教得好

射術一定係係羅馬果陣練番黎
身型都好左

有冇華粉出黎講兩句

歸納落同一個分類度 易少少理解

望返雲狗得上季入球比xg多近8球
其他季數都係同xg差唔多
但睇shots/goal又冇乜大變化

理念只係一大方向既概念
戰術係base on果個概念去做延伸

Matthew都講過哥狗成日轉陣，有唔同戰術，但佢都會有一個最基本既原則

問題就係撚仔連果個原則都未搵到

Btw，撚仔新教練要時間唔怪佢，但你未有料但又抗拒請有經驗既人幫佢，學人玩兄弟團
咁同Kepa其實有咩分別，未夠料又唔中意比人幫

睇返ig個張賽前隊照
譚仔高過文迪半個頭
蘇馬同文迪平排
咁文迪究竟有幾高 會唔會係唔夠195

xG要計生波
雲狗上季好似主射

不過咁諗，佢係果種可以跑到機會出黎既射手
唔係果種一場淨係會見佢兩三次，但一見到佢就會搞掂果種

其實夠用咪得
好似KD咁都比人嘈左個身高好耐，但表現證明左佢係7呎定6-9都屠殺NBA

文迪都係，高波控制到咪得

今晚馬賽對波圖

所以睇數據雲狗唔差啦
不過場場見到佢miss 幾個big chance會睇到嘔血

最有料果個偏偏唔生性

射術有得練既

伊巴以前射術都...

佢都請左個人返黎睇死球既 而效果的確唔差

戰術就未算話好清晰，呢幾場好左，可以持觀望態度

佢個格限制左佢
就算冇大傷佢個積極性都係咁

何況大傷完，佢要pick up番就要比以前更加努力，仲要未必有番100%

以佢個格，唔覺得佢會做到

預左佢等完約

買隻左腳左翼就perfect

我車兩大型男

點解要左腳左翼
同埋左腳咁稀有
正路去練做右翼

emerson

Alonso

我尋日有係yt睇佢地個訪問
Mendy d英文好搞笑
但應該有學緊

ziyech 同 chilwell 好social
abrahim mm cho rj 個堆又由細玩到大
又有豬 sliva azp 呢d大哥睇住
好正

Ziyech真心好撚gay

沙sir果季後期切其實改善咗workrate
唔算係好高
但起碼當時嘅已經冇乜人垢病佢workrate
傷完出嚟又打回原形

你望下佢對腳

條友workrate幾時都差
但有球叫有威脅
傷完出返黎波都唔敢去
先係最大問題

古惑大盜兩助攻

Who?

摩狗同埋迪布尼

咁老實講，上年都係比人ban轉會，蜀中無大將先拉到佢地上黎

同時，我亦都諗比人ban左轉會都未必有人會黎車仔教

所以真係天時地利人和

從小便相識
大便情更濃

成日話訓練好，擺到明鳩吹硬俾佢上場
佢上場都行行企企成碌柒咁，訓練就滿場飛

佢150k 就預左total loss 養到完約架啦
本身都冇心踢跑又唔跑，撞又唔撞，生到咁大隻都冇用，算鳩數啦

而家陣中啲左腳翼/中場多數剩係識打右邊(Kai, Ziyech)
缺少咗左路出波嘅快翼(例子: Sane, Bailey)
變相左邊出到波嘅只有左閘，造成好多時集中比晒右路出波（而家有Chiwell已經好過以前）
如果比賽中想轉陣玩邊路爆破，陣中有隻正宗左腳左翼會好好多，當然識踢埋右邊cut in 就更佳

如果silva 後生10年就好
尋日見佢真係好有級數
後場做波上去好定同埋視野好好
有人係前場現位即比
其他黑人短路諗幾秒人地追返落黎又塞車
轉邊放高波又好

同埋佢防守意識視野都好好
佢會估到人地點傳點走直接係人地傳之前跑去封人地條線同補落個位度
尋日都好幾球做到

球商高同路數好，基本上1 on 1佢行住都冇咩邊個過到佢，唔似迪加同其他咁輕出
如果再高小小仲好

覺得MM會做下一個隊長
而家賽前賽後訪問 連壁畫都係佢
又同成隊都好fd

MM正隊
Chilwell副隊
RJ三隊

都話後生十年唔會來車lor

係時候躝

你點知佢冇

後生十年都冇呢家咁勁既路數啦

一個中堅最prime既年輕應該係27-8歲左右開始

連燈巴打人人讀心神探

兩場都全力打

薯蓉點做隊長
飯啦
人哋西咸已經場場隊長

不過尋日kai落到黎都好似遊緊魂咁
好似硬係搵唔到個位岩自己咁

講撚咗架

我同清一樣都吹奏左佢好耐

已成水貨

一早話左42m release clause一定要買
咁撚抵買隻潛力中堅真係無得輸

我覺得佢ball playing最被低估嗰part係佢引球推進個意識，中堅帶波往往係極有效干擾對面前場防守setup既方法

十年前踢緊A米，果陣真係世三咁上下

我唔撐撚盲目唔出美隊豬sir
不過我好憎盲目反撚
之前話佢後防有問題唔去改
雖然而家都仲用緊風火輪
不過防守而家真係改到穩左
佢明確棄kepa 買個大家都唔順眼既黑鳩龍
點知而家條黑鳩龍吊打大家
會買個36未打過英超既施嬅提升哂風火輪功力
而家對車最好既教練一定係撚狗
有星有青訓響一隊齊齊有機會
有埋名叔地位加埋成績唔差
就算呢兩季冇杯都值得比時間佢
一來等青訓知有機會更易吸引更多新星
二來同球會理念一致唔會玩焦土

有價好賣

琴日chilly同werner食錯咩藥 雲遊咁款

Ben white>ullm

佢地攰到仆晒街
成個攰樣出哂黎

ben white果陣真係勁 點知原來係比蛇勁

兩條友插哂喉 但後備席可以換邊個

上場打找卡數 比艾馬狗"燉" 一陣腳都已經就爆咁

呢個表 有冇派膠frequency睇

終於有多啲車迷吹奏 Upamecano

好感動

Upamecano Rice Grealish Bertrand

缺一不可！

唔怪得冇女
球星除非毒撚格
如果唔係好難冇女
Ziyech仲要係mk

A米嗰時已經叫世界第一中堅啦

可能淨係食女唔拍拖姐
佢地唔係gay都大把女啦 咁撚有錢又靚仔

全隊一半青訓一齊大

佢係gay

買埋Rice Grealish 一齊壯大英撚乖仔幫
Bertrand 做青訓大佬（歐聯決賽正選光環）
Upamecano加入法語防線幫

Ziyech Rice Mount Grealish

基佬四人幫

柏豪日日危險駕駛都乖

咁佢加入牙朗嘅駕駛改進課程

咁佢加入朗蛇幫 兩個實fd到

Chilly 柏豪 馬達都係浦精
係冇比人周到叫鷄啫

得袋狗咁柒叫雞玩到勞資糾紛先會比人周

仲有Foden 綠木

叫雞都叫到咁
正一廢人

型到仆街

Foden仲要個仔啱啱出世

超人降臨咁

一見機會即刻發力

其實尋日死球防守又係出出地事

希望撚狗執一執啲細節

Ake 邊忽勁？係鏝都無正選

有錢驚無人教

年年危言聳聽話炒正無人敢教

但炒極都有大牌黎兼捧杯

更何況渣住依個陣容根本無教練可以拒絕車路士

豬蛇真係世界級

對面條友用埋手都救唔到

琴晚有冇人睇live聽到蘇馬係咁鳩叫

防守睇得出個個都有決心幫手守波
唔似以前真係眼神防守

尋日譚都守左好多球
以前反譚反得好落力
但佢今季進步左好多
起碼而家做到支點頂得對面中堅
同埋心態都好返好多

英撚數漏dele同巴克利
2個出哂名
老野仲有獲加
其實撚狗當打果陣都有玩多人運動 玩到上哂報紙
後生D既車迷可能唔知道

豬sir=車仔神秘力量

阿狗賣d咁勁嘅人比我地
我地就賣d二手回塘嘢比人
真係唔好意思

條友咁樣打手搥有冇俾到牌
正路係咪要紅

柒到仆街(射第一腳果個)

譚上半場有球龍門口背身頂住中堅，心口控個波落嚟，明顯有進步

咁下季賣埋朗蛇同傳奇飲水比佢地補返數

佢冇阻止到入波咪唔使

唔入就紅牌加12m 入咗就冇事

真係無幾多個可以執到呢球

睇直播叫左出黎，成個飛將軍咁

唯一唔好係見電話一早報左1:2

除左阿朗同伊巴都諗唔到有邊個可以頂得咁靚

我不嬲都推介買ullm

A9學到佢頂上功夫就好

琴晚live 雲狗射失呢球 我一拳打左落牆 合埋左眼 幾秒後見到點解慶祝緊既

我望咗天

我仲諗住有人講落街執返部電話

蘇馬

袋狗finishing 都好過雲狗，點算

Vs TOT
Mendy
Zouma Silva Rudiger
RJ Kante Jorginho Alonso
Ziyech Tam Mount

要就返隻右腳

343等死啦，仲要MM打翼

朗sir次次對熱狗都上哂力
支持朗sir正選！

西波硬

支持三後衞 朗left wing back 。。成季出去踼daddy 就夠

Ryan Bertrand
Contract expires: Jun 30, 2021

屌奶星 一月得翻半年約
唔買我嬲鳩高層

買唔買你都會嬲鳩高層

好撚多agent！Welcome定都得了！

咦，波事春秋條柒頭分析哥狗喎，係咪要send俾Matthew引戰？

B施華都綠葉

條友都係睇錢架姐
講人工高邊會夠獌狗玩

佢去獌狗一定會收皮

老實講 我地都唔需要佢

Grealish Rice Upamecano Bertrand

我屌你老母呀
拎個三中堅出黎做乜鳩

雲拿真係打翼 9跑好過

朗sir全季儲氣打熱狗

咪提拔左女孩 同廢人切囉
兩個已經好唔錯

贏波即刻去攞彩

撚仔都有理念 當初話玩快速傳送
事實證明呢隊西波 踢唔掂

轉番直接打法又唔滿意

咁又係 個25仔今年廢咗好多
要柏豪好過！

呢個page充滿住傻鳩
入親去都見到一大堆kante 防中論

呢到都好多
一完場就有一堆

今場最尾佐博到盡

一早熄左notification
成日劇透

叫雞落club劈酒不嬲英撚傳統
係猛同占先咁乖仔

一開始check xG呢球得0.09都覺得有啲奇，睇返重播先發覺真心難執，首先唔係個個都捕到位，然後本身呢下係好難發力，再之後其實已經有防守球喺嗰個位頂著兼空前連龍門有三個人，咁都入到真係卡士表現

波事春秋就算9數啦
根本9up無成本

直接抄 撚伯 果款
遠射 工兵 長傳 入涉好過啦

打翼又唔係快 又去過唔到人

好想借刀收呢啲喺Mount Stupid嘅傻閪

首先要跑過嚟壓贏對方中堅
然後球頭槌球速慢少少、位置爭少少都比人護到空門

現實啦 除左哥狗同高普
根本有錢就有人教啦
咪成日話個名臭哂無人教啦
講左10幾年仲講緊

點人鐘意睇鳩up多過認真分析

認真分析有少少基本戰術知識要學

一般球迷其實都係當娛樂 印象流就算
有時同啲frd去睇波
佢地講啲好印象流嘅睇法
其實當下真係好難駁佢地

因為如果要駁
有啲無咁熟波嘅frd其實句句都駁得

反而認真分析嘅page（例如Blnaze）d follow數係少d

咁不如你講下你覺得有邊個好，又會黎車

其實好多都高質，但香港人唔鐘意睇字
我覺得好可惜

肥普 屌帥 tenhag 拿高士文

咪係
42m release clause
Ben white 廢咁夕都唔止民個價

我覺得係有邊個唔會嚟車

2020年啦 仲話個名臭哂
依家球圈無成績炒教練換第個根本好正常
臭你老母咩
人地拜仁 皇馬 巴塞 曼聯 阿狗 咪又無成績咪炒

又真
理性都係youtube channel 之後先多人睇左
雖然佢果種注重企位嘅分析無片真係難明d

樓上某個傻閪咪又係覺得邊個多人睇就邊個啱呢啲傻閪理論吹奏神駒，喺度扮晒呻香港人唔睇字，收皮啦

咁高華同哥狗呢1個就真心唔會黎
其他根本無

無仔細睇過
但係睇過兩三場好似狀態都幾飄拂
一場可以成個vvd 咁第二場就變魯sir

除咗摩佬、沙利、安察洛提呢類有心結嘅，我唔認為有咩教頭係無可能請到

邊個

干地先係

not you

車仔個朵臭哂都算係車區十二傳說之一

安76叫佢番車教應該唔會say no
佢同油狗仲fd 同車無咩心結
沙siir就比人fuck off

肥普帶住隊熱咁多年未又係一隻盃都冇
屌帥都J
Tenhag就可以諗下
拿高士文未又係新

22歲仔大把空間進步
同埋以中堅計22歲打到大會算好後生

沙sir走得太前
同十幾年前bielsa一樣

Flick

我會覺得tmr跟tsilva學倒嘢嘅話唔會差過佢
不過42m rc就真係有殺錯無放過

做強隊就要學識4後陣式對強隊啦
加上而家踢得咁順梗係睇下呢個陣對強隊work唔work

tmr就算啦 潛質 用波能力 企位同ullm差幾皮

如果撚狗係有針對性 咁換陣都好正常嘅 贏得到佢1後都冇所謂啦 當佢4後俾人爆到仆街又會屌返佢點解唔出3後 所以咩陣式真係唔緊要 最緊要贏

返左工 已經幾場歐聯都冇睇 到底平時咁多位清點頂

不了
唔想再見到3後

係你睇得ullm太低
定睇得tmr太高
tmr我怕借去英超中下遊都係後備

睇得出文迪都幾受尊重

31歲
唔覺得鳩層會回購
如果早兩年就真係good deal

其實依家有幾多隊波可以用一個領隊多過五年？

呢條友算把啦 出親都失位失到仆街

拿高套理論未知啱唔啱大會
同埋佢未必有class震住更衣室

下體

你覺得未過30歲 我地又要睇得上眼 肯同你打後備？

拿高士文太年輕啦
cv又無
去大會只會係下個avb
係rb磨練下
睇下偷唔偷到雞再諗下去大會

我個人係幾鐘意佢嘅
可能有d偏心
但係有個前題係佢跟silva學倒嘢（都幾難其實）
印象中佢彈跳唔算太差
矮過ullm幾cm都唔算咩大問題
個body control會好過ullm
當然ullm用波/strength方面會好過tmr
不過高空對抗我地有zouma
係差個可以好似silva咁可以頂前柱/地面嘅中堅
而tmr踢過閘波底又唔算好差嘅

拎Tomori同Upamecano 比

咪玩啦大佬

始終中堅都係一個要經驗嘅位
ullm出場時間多咁多實好過tmr

有個又串又失誤既kepa做對比，隊友好難唔開心

比機會tmr 我寧願睇呀含好過

Tmr大ullm一年 但出場經驗仲少過Ullm 一大截

tmr借出去先啦
宜家中堅最大機會上位應該都係啊含
tmr同chalobah應該差唔多

其實我覺得四大中堅不嬲冇乜技術問題，係個腦有問題

足球快報真係球壇毒瘤養埋一班垃圾觀眾
而家個個淨係識翻炒保方 kepa 連加特 同賓特拿呢啲悶gag
佢哋都應該廿幾啦到今時今日仲笑保方，無理由未睇過雲達沙費度

我以前細個睇球彩台大

咁佢起碼要借返出去一兩年先再算
而家真係好唔掂 無得同ullm比

但佢31 唔算好老 狀態又唔算差
繼續留喺中遊班或者西甲意甲
一定keep到個正選位
況且佢個款都唔似想咁快退落黎啦

都跌左d watt㗎啦
個跑動距離好似少過上兩年

咪on9 la
Marina 係唔會輕易簽30+
除非佢係有必要性 eg 豬 Silva

同埋好J唔J 走去J貝查特

假假地都係歐聯功臣之一

收返馬神會唔會已經好過艾馬狗

所以我都覺得冇可能

好喜歡Upamecano
對拜仁一夫當關

你講一件我地買到又唔貴又肯打後備又要一定好過Alonso/Emerson嘅左閘比我聽下

感動嘅係
車區多咗人欣賞Upamecano

Tllm

唔好啦 後備閘防守行先

呢件唔會平 至少20m
同埋咁嘅質素唔會肯打後備

Bertrand得翻半年約
一月比10m以下應該搞得掂

當初Alonso Emerson都貴過呢個價啦

個時想買正選料 點同

依家Chilwell 擺明係我地長期正選

你當修頓同西女人傻架

咁你想要咩class 先
Emerson fit曬啦 使撚買

仲要守強閘
B查本身已經係偏攻擊型黎

連大袋咁懶都肯回防，真係反唔落

Fit條毛咩
條撚樣對紐卡素放佢出黎踢十分鐘已經釀成咗對面一次直接攻門機會

佢同朗狗 就算擺佢地對英超下遊/英冠中上遊都係災難級
根本連後備都唔撚夠班踢

派佢去場邊真人打鳩Daddy就有得諗

上場就不了

貝查特唔係呢啲class?

咩網可以查到單球xG

夜晚睇波 番工瞓覺

絕對唔係
話哂都係修頓正選閘 你睇下今季修咸頓排第幾先

修咸頓唔肯一月放就唯有季尾免簽囉

專屠熱狗喎 m 朗。

反正呢場摸和大家開心， 而家防線穩左 出佢食罰球 同佢鳩沖上前攻 好過唐仔浪費機會

我搵親都係得成場既xG

咩網可以查到單獨某一球既xG?

唔該大佬

我係唔會比火撚屌帶到風向支持B查返黎！！

唔係話盲反 修狗係戰術上進步左
貝查特打到有前冇後

你睇下依家幾多人吹奏Upamecano

呢個算叫正路嘛

Cresswell>Bertrand

上季已經話譚係match load 太大，12月開始傷住踢先愈踢愈沉，你睇返佢頭幾個月都叫分到下簡單波
希望佢今年可以keep 到而家個表現同埋佢真心愛車

你係憨鳩
艾馬狗以件廢柴衰撚到攻守都負貢獻
貝仔勁過件垃圾兩班啦

要買嘅話 Cresswell一定貴過Bertrand
而且佢地其實同年

其他球員可能已經係到抱緊頭
佢第一反應殺過去

Cresswell有咁老咩
呢個真係正野

其實我吹奏佢份release clause多過吹奏佢

唔否認emerson 係負
但係唔知點解佢係意粉主力

Aaron Cresswell
Date of birth: Dec 15, 1989

Ryan Bertrand
Date of birth: Aug 5, 1989

都係31唔係你以為佢好後生？

賴恩巴布都仲踢緊荷蘭啦
冇人用咪咁

屌 我夠知Tagliafico Gosens Grilmado呢啲勁啦
但現實係捷狗無意外肯定係未來五年長期正選
有咁上下級數嘅會唔會肯黎打長期後備先 仲要未來五年無可能上到位架喎

再者我地仲有其他位要補強
至少中堅 防中仲要買人
如果後備左閘可以平平地10m內搞掂，甚至免簽
咁咪可以留啲錢補強其他位囉

Bertrand一月得番半年約
根本就係市場上最好嘅選擇

我好大力咁 拍咗屋企個茶几一嘢

我一見到射失就禁左個Home制

本身諗住上Love post屌鬼
點知love post個個係到豬

先知我miss左

唔知體系問題定咩
佢踢意粉果陣係正常好多

其實我當飯狗黎車都係打防中，之後可能客串中堅

但呢排撚狗調節左毒訓練，如果毒唔太跌watt都應該仲有1-2年貨仔 想飯狗黎 但佢黎左真係會小左好多時間踢

如果買埋ullm 咁飯狗啲上場時間好尷尬

我反而覺得tllm比得起人工佢肯做2號
不過唔覺得Marina咁拎20M 出黎買個後備左閘

有無中堅係20出頭經已好撚勁好標青
定個個都係浸到2x歲先爆發

同齡猛狗勁過撚仔好多

隊長 Rio

華拉尼

Delete算唔算

佢同biggay一樣 比隔離果個carry

一冇就現形

不過biggay唔好彩，佩奧爾好早就退左，拉莫斯仲未退

所以佢身價好貴

咁佢係法國國家隊都好地地嘅

上季開季比人屌到七彩

飯狗黎到咪食哂佐狗啲出場時間囉
佐狗今年都出得幾多呀
仲可以客串中堅
年輕球員踢得大球會就係要犧牲少少上陣時間等上位架啦

垃圾都好J
上場德甲又派膠漏頂

毒carry

潛力係有，用波係好
但如果要比撚狗養都係算啦好冇

你夠話話Chilwell唔勁啦

大把人講過chilwell，自從deal done起碼我冇再講
upxxxx派膠呢啲咁客觀既野都有得拗

係買嚟比Silva養

隊長同B查都係同年

直接問下Silva有冇欣賞既新仔好過啦

之前諗住4231先用多佐
不過如果錫住毒用 都ok既

鏝想買Lukaku

但呢家佢好重要

4年前既天神

Welcome 馬昆老師！！！

免簽佢做主力,教練再加埋球探 抵撚到痴線

今年勁到仆街
如果個時係買到佢

幻想下好啦

仲點會出佢啊
後備都冇佢份啊

假啦
係都買則邊個lm

兒子輕鬆放爆你啦…你擺阿朗slow 落去食麈…？

而家Daddy 個勢咁強，你覺得佢甘心1分？

難得返史丹福橋覆桌…

個admin仲要串過馬撚 on9仔先睇垃圾快報

佢差唔多罷操

ullm用波真係頂級 但暫時睇佢d防守真係一般
如果占美利斯唔係玻璃 真係寧願林伯買佢

pau torres soyuncu kimpempe 土耳其(祖記）

考慮埋價錢啦

貴都唔係問題
問題佢同美國狗差唔多玻璃

佢真係抵做契仔
波衫必印猛仔

等佢轉八號

佐高中場

其實身形好既中堅我地有
我地要個腦既緊要d
好似而家施嬅都唔高
可以帶住成條防線
果時大簡一樣唔高不過路數好撚勁

果下比個中堅推到上黎 前鋒都有份甩位
比expect多左個人推左入黎 一時之間對失位姐
我覺得果下情有可原既

尼斯達 簡拿華路 22歲左右已經係當年意粉正選

原來今日係連燈生日

中堅最緊要有腦同穩定
得閒好似4大中堅咁派下膠真係搞唔撚掂

中圈散步果條友佐定高嚟

🤭🤭

高黎
佢望緊佢前面果個

鬼唔知阿媽係女人咩
問題係而家球壇都無咩頂級中堅係市場度

馬勒當拿

2020痴線到

如果有無限金錢
可以試下重鎚扑落soyuncu度
年青+ Lead 到條防線 + 打慣英超節奏+同chilwell 夾開
係唔知李城會唔會想賣

2020完未

前一個kobe尾關又一個馬勒當拿
2020係咩事

肥馬唔算太意外.... kobe果單痴線好多

最應該死嘅就今日笑笑口出嚟多謝中央

fab都出左post，rip

rip

Rip

2020 痴鳩線

原來得60歲，估唔到

cls

有咩咁奇，又毒又酒，捱到60已經好好

公認籃足波既二號球王都同年過生 RIP

後人讀history去到2020應該好撚崩潰

同一年走兩個歷史級運動員

好奇一問 除咗ww1同ww2之外
歴史入面有冇邊年話真係可以全世界都同時有咁多唔同大事發生

kobe果單係震撼好多
老馬煙酒毒黃全部中，10年前已經傳過佢死

其實又無咁誇 對於一二戰真係好微不足道
不過對香港人呢兩年就唔會忘記到

老馬始終都係一個民族英雄嘅
冇佢阿根庭散左

奇就唔係話好奇嘅 只係印象中佢好似前排先話病情有好轉可以出院
點知出咗院冇耐又突然間死咗

kobe死於意外太突然

唔突然仲算唔算意外

真係唔同
kobe人生傳奇嘅下一章係好令人期待

反正香港遲早無history讀
嚟緊一定冚得就冚

老馬地位應該等於今代嘅MJ
上一輩打上人人都知佢個名

唉

一個私生活唔檢點 又上左年紀
一個就正值壯年啱啱退休 仲要個女都一齊走埋
成件事震撼好多

突然係講緊佢年齡同生活習慣未到呢個階段

咁既人生都無咩遺憾啦

典型南美球員風格
只係美斯太乖

老馬當年係被講做挑戰比利嘅男人

比利勁咗成個生涯係巴西踢但可以係世界杯sm其他國家

咁先係人黎㗎嘛
好似kobe咁個個都吹奏佢有幾勤力做幾多charity嘅嘢反而有d距離感（same apply to 巴哥）

當年巴甲好似好勁 冇咩人出國

老馬就一個人carry 阿根廷拎世界盃（雖然上帝之手太屈）
意甲又將護級拿記帶到冠軍

當年巴甲好似仲係好勁
巴西人好少出國
所以先有所謂森巴足球vs歐陸足球

當年應該係西德 意粉 同 森巴三巨頭？

朗老豆？

做咩突然咁多植髮廣告

因為有人係咁講甩頭髮

係

火XX

Wendy又抽火撚屌水

你又做咩開人名
人哋又冇講邊個 咪屈鳩火清

關你撚事咩死狗公

牙朗3代好似都係足球員

一模一樣樣

睇返精華 原來雷恩個複製人龍門好有火,
比住烏絕殺左之後一腳踢落條柱

你肯撚蛇都唔肯

鏝肯入波未呀

對面0射門好難輸

比利想出國但比巴西政府阻止咗
有歐洲球會比offer但巴西話佢係國寶唔比出國

牙朗平時出場對pad有佢地個樣 一邊印呀爺 一邊印老豆

亞古獸唔向前外父rip

通常真係close既人唔會即時上網po野
即時求其講句rip就算其實咪仲扮野

占狗po上帝之手張相rip老馬
剷左post

Umbrella

好想要佢
當年買到就正

干daddy搞咩
遲左10分鐘入就輸緊

Sarr正選中堅

癡撚線antony taylor

Vidal插水+屌球證 2黃1紅

vidal on99 姐
食左黃仲要衝埋去心口撞antony taylor

干狗打歐戰真係好廢=.=

應該唔係比插水？

2張都係屌球證 但插水就好心唔好出聲啦

干地打歐戰真係好廢

sarr 幾開心有得正選踢歐聯
tomori 仲on99 後備都冇得踢

干爹出局遮醜布get

應該中腳嘅
但係hai倒個波antony taylor 唔比

溫室小花

對礦工都失分 唔夠遮

買左個大力神唔用 用堆工兵打中場

國米班契弟又逼害干sir

干地又出局 打歐戰廢7成

4戰 得2分 唔係運氣問題啦

ilicic goallll

好似戰術唔啱skrinar 今場打三中堅右邊都幾廢

atalanta2-0liverpool gosens

意粉做教頭都好撚萌室

干

干sir去到邊都畀人逼害

意假隊阿勁過英超果隊咁多

猜住痢狗黎打

屌又逼害

英超隊阿7:2喎

意甲之恥>英超18隊

果隊電視台黎

一定唔關干sir事 係高層同球員嘅錯

馬體歐聯失波多過西甲

拜仁勁過西甲好多啦正常

今年皇巴一齊跌watt

意假阿d波都幾好睇
不過係會踢到d人無力就會攻唔入然後比人大炒
特別係gomez/ilicic

車迷子點睇世三古圖搞掂干地

feel到Blnaze已經冇晒耐性

佢應該真係睇到精神開始出現問題

反干派2大將 漢堡特同古狗 去到皇馬都要政治迫害干爹

干狗
歐霸都無得踢，點搞呀

意甲今年祖記較往年弱
干蛇提早留力意甲 想法前衛

過到蛆都唔會過到a米

今晚仲要有拿玻里主場賽事

阿特蘭大今年比上年差
你講果兩個，真係老啦

世三

Bayern (1.37) 3-1 (3.50) Salzburg

Confirmed. Napoli stadium ‘San Paolo’ will be re-named in honour of Diego Armando Maradona. 🏟💙🇦🇷

好多年前已經想改，但意大利法例唔俾用在世嘅人嚟幫球場命名

一已之力帶到隊護級隊變豪門 值得renamed 啦

干爹
AVB

尋晚係前車主帥迫害之夜

馬賽破咗紀錄

咩紀錄

都唔算豪門嘅 之後佐仔沙爹之前都降班膽

拿玻里三叉戟

但係點解果排沉咗落去
利申冇乜睇意假

佐story
😇

冇錢、破產

扭牙上身？

拉美拿清
你果個單球xG係邊到查姐
我搵唔到

未有老馬前一直係下游隊
佢carry到隊波拎左2個意甲先有今時今日

干地為lkk製定左幾套戰術係咪新都市傳說

原來boga 隊波排緊意甲第二

我都想追今季嘅薩斯索羅，但唔係場場有得睇

咁舊年都係差一分

點解咁鐘意睇依啲數據

今年出9場入8場2助攻

咁干爹打歐戰出名廢，算

Chelsea are already in talks with Thiago Silva's representatives about a contract extension, reports TuttoMercatoWeb ✍️ (Goal)

巴西狗=合約戰士

干dad排第四 會唔會歐霸都冇得踢

專心聯賽
重奪意甲

焦土中

歐霸唔踢都擺啦

巴塞歐聯分多過西甲

又吹奏史高斯

西甲不嬲水平高過歐聯(好似係)

條友支那狗 比人踢出獌po
使撚理佢咩

如果唔係老馬死左
史高斯好快勁過老馬

新意甲之恥

睇聯賽榜就差一分
但其實上屆蛆記早2輪已封王
之後2場聯賽變左太公波

BLnaze d post灰到一個點好慘

個時教祖已經都廢

其實點解會咁

你話佢冇料又唔係
意甲祖記班霸唔計
英超都唔易拎

英超係天時地利人和
冇歐戰 冇人傷 人腳夠 class 三後打法一時之間人地破唔到

因為三中堅真係戇鳩

同埋佢好撚固執 都冇乜戰術部署

呢番說話好似都適用於撚狗

不過我記得果陣季尾三中堅已經比人睇穿左一半

肥普用三中堅打三中堅
果陣Rose未傷，同Walker 雙wb真係勁，尤其係出波水準好高，比佢地克死
雲加都係後期識用三中堅打我地

佢打杯賽好廢
太固執啦
個plan a比人針到
就好難打
係祖果時d本土杯都柒下柒下
但係車佢教杯又幾勁
但天神

干地果陣唔係好似依家咁複雜
係哥狗將三後變種

見佢成日屌barella
之前以為佢真係好勁添

咪撚理佢啦屌…

車好似傳過

沙sir